我係有村架純bb雞

您係邊個?

橙 矛人理

師兄又轉ac

慳d啦

Cow唔到女痴左線？

收皮啦

屌你老母

反彈

臭雞

放棄

2位好手足唔好嘈

臭雞而家先入=.=

呢個唔係叫春post

臭雞入未